Mevrouw John Knightley was verrukt om van nut te zijn; om het even welk ding van slechte gezondheid was een aanbeveling aan haar - en hoewel ze niet zo dol was op een tandarts als op een heer Wingfield, was ze dat wel heel graag om Harriet onder haar hoede te hebben.
